沙田沙燕橋啲燈熄曬，popo計劃？

沙田沙燕橋啲燈熄曬
係壞左定點 定popo想趁中秋打人？
如果有行動 記得到光猛地方

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9月15日見！

喺時候整理下啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可